[和你dean] 聽日黨鐵全日遊

頭車搭到佢收車遊足全日黨鐵河，只係$61.5絕對唔貴[size=1](exclude opportunity cost lah)[/size=1]

假設總共得100班車同時行駛，每列最多載2千5。
但有時候，我哋太崇拜Deanie姐啦，好想俾佢狠狠咁罵，
又可以學下中国人特別嘅坐鐵方法

需要cosplay 拖喼蝗蟲

他媽的!

塞鐵啊各位 無人既屌

中伏X2 無小隊單拖發夢 周圍藍屍

推

推呀單拖都得
需要和理非超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛
路面交通承受唔到平日搭黨鐵嘅人全部改搭路面交通工具
路面街坊記得小心 而且需要大量哨（教人搭車）

唯有狂airdrop

帶奶粉😂